Bitcoin/Cryptocurrency/合約神教 價值投資 其他酒呀(100）

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。
(Emma 25/2 update: settled?)

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

咁梗係，農夫唔收返啲菜叫咩農夫

第一次幣post中1001

願賓尼在天上 給我們日用的蛋糕

我宜家crypto 都佔我身家7成
原本擺咗1/4身家到

我佔到八成，升太多

我只係想追返上次75蚊放蛋, 85放買個10蚊價差

放成球落去

上緊黎 等等我

100 post

100% —> 100%

100個post了

發現自己上個月開始入幣圈
依家 身家 80% crpyto 20% cash
每個月嘅收入一半俾幣市

不過7成廢老倉

所以話 crypto = scam
雲吞麵都買唔到

Auto

唔撚hold既後果

我2018 d eth

HODL, 扑暈自己唔柒睇市

你玩咩玩到咁

我輸得最甘應該係auto

Btc 每次上到47000都無力
兇多吉少

除非美股撚狗又升返

我都唔撚明 無啦啦做乜升個息 on9?

今次一定留番星期日晚睇形勢先買.....唔比佢呃

巴打你係咪財自左？
見你回覆仲快過我

我上一個post 打左好長文字回答問題
點知1001左無晒段長文

等如港股On9無啦啦加stamp duty

見到大家搵左咁多都好開心 我新玩幾日好窮 剩係拎得一萬過黎玩 如果我咁都財自到我一定係好運到爆

想del app 驚自己room

tg好似答引人繼續SH防止penis sell

我最高個注11300

繼續專心返工對沖

Auto 我專心做農夫 👨‍🌾 算
Auto 就嚟滅教
今日主戰場係買入更多btc

講緊美國佬喎

十年後可以

Fomo

我地星期日見！唔好中陷阱！

新玩玩緊咩

專心做農夫 算啦

大戶可以救救自動嗎？

未啦
wfh mon post啫
我諗要去下個cycle先得，我入crypto唔算好耐
同埋先做到一兩年野，本金細

玩賭場farm scam farm , bunny, auto
暫時value執到最多

都話左0.075 btc 救市
愛是含鳩忍耐

諗住掘到幾時
十月？

Auto 大路野路駛擔心

個市咁弱乜都死, 但個市一轉勢, 最彈得一定係auto

Bsc我個人唔睇好

新手咁勇
廢老：甲仔 兔兔 自動

Value also

搵人貼調轉版

btc 死了

我信彈都係BnB彈得多d
BnB 升完先買返auto 未遲

所以farm緊cake真係無必要放，除非你對成個bsc都0信心

合約教 定期滅教未

睇d死魚彈覺得好無力

半個鐘一次bullish trap

Set左40000 btc, 150 bnb, 無壓力！

巴打 除咗eth 有冇邊隻公鏈係睇好？

放心

我9000

點撚樣啊

三月專心打mon hunt

auto 就黎去返我買嗰時

sh

賣左

已經低過我第一次入呢個post 果時

自動個價去返我岩岩farm個陣

何B仔你幾時跟大佬扯起

SCAM FARM MAKE CRYPTO GREAT AGAIN

如果電話用trust wallet, bearn connect wallet 揀metamask 就ok

bnb造市幣就算啦

睇返個陣啲內容，有巴打話用yearn黎farm半年咋 已經唔同哂

收到 要學多d野先得

一吋

WEEKEND IS COMING

瘋狂掃貨！ (USDT)

今晚好走啦 美股 IS COMING

All in airdrop

鬼佬星期六日想放假 唔想mon 住
星期五晚就賣晒先

然後星期六日wfc

鳩估

同好

今晚凌晨再睇吓點

話左有 airdrop 咩

但我覺得美股反升撚狗機會都唔細等睇歐洲佬起身會唔會penis sell 先

Bsc sol

不過我個倉只有幾隻幣
我都建議你哋只係手持幾個幣種就算
太多altcoin 只會分心做唔到岩嘅投資 動作

同埋 altcoin 太多
我研究唔切

上年12月嗰啲嚟

加1

BnB 長線都係睇500
除非幣安收皮

不過我估佢殺合約都殺到發發

如果穿 46000 真係 40000 不是夢 已減auto 等落低啲先撈撈佢

BNB CZ
SOL SAM GOR

Ftm

兩大仆街
果然中心化不是好東西

仆街 sam 哥
我啲甲仔

Sh

我第一粒AUTO 2400 應該好快

以太坊開發者正式提案將 EIP-1559 加入以太坊倫敦升級，暫定今年 7 月或 8 月執行

重有無得入

berlin hardfork + london hardfork

想問下係D COIN PAIR 隔籬果D 倍數係咩黎?
姐係好似 ADA/USDT 10x

終於啦喂

都係問下
啲貨一早部署好

其實真係研究唔切

sam gor 最鐘意搞其他去中心化既地方玩因為無人阻到
所以佢唔敢玩BNB

大把ching係度坐緊貨陪你
希望快D有一波小升幅就走緊d貨

EIP 1559 的問世將會帶來什麼影響？

Mhw?

Announce我都覺得冇乜用 因為已經講咗咁耐 真係做到先再算

岩岩先放入bearn
希望跟住果三個鐘各位大佬放過我

Agger 依家bsc個勢咁惡 eth出口術其實無用 而係真係要比到improvement人睇到

但佢加速既話,主力layer 2個班會唔會出事

好似係bnb突破200之後，就有好多依類新聞

唔覺，其實佢咁樣係變相收稅
你急住上block 有機會要比多咗tips

都係要睇最後一刻會唔會又鬧雙胞

叫開X仔果d無好下場

班礦工應該會嘈到仆街

又夠鐘bullish trap

價仔
蛋糕仔
兔仔
自動仔
蛋仔

少年你太年輕了 V神不嬲例遲啦

完左牛市都未出

何b仔

耐心等待
入定金
buy the dip

真心唔知點解，ito 佢地開bot 搶

1 吋回歸

就係造市幣先要跟, 不過佢1個月升左4倍, 等佢跌番<100 先入番等佢下次造市

好彩琴晚走晒價值先訓

賣礦機轉eth stake

19蚊掃咗二十粒武士唉
生性啊

武士好似無乜希望

佢個網咁 SCAM

仲要等多3個月 Eth defi 繼續唔洗玩

價值都仲跑勝大市

auto 唔轉ui 應該一樣下場

都係 不過轉咗其他pair穩陣收息算

19蚊當買希望
3億tvl應該唔會scam到咁掛

就黎4蚊頭
頭先想加注結果反方向賣左

In Value, We Trust
不過b仔除左farm同作為goverance coin之外有咩用

價值真係好勁

買咗幾千蚊當自己無買過

vitatik

唔係 SCAM
但個網望落好 SCAM

價值個網壞壞地?
show唔到d pool

依家係咪可以入1inch-bnb farm?

通常入到去要再REFRESH一次

BSC有排食住個勢

價值

我連係BFI 都睇唔到我d deposit

2017既回調由28％－40％都有，但再加上今個cycle明顯少左波動性，今次回調23％係有可能見底或者距離底唔遠。

價值我入完都無出過嚟

個post 靜到

但美股仲未真正開始回

坐緊
等爆倉

想入蔡少芬

全部攬炒？

個個放撚晒落bearn 之後撚過閪po 都唔睇

懶

1inch-bnb大法好

一串

唔洗返工咩

auto又食屎，正食屎狗

日日返工都mon住個市就嚟俾人屌

趁依家惡補返d crypto 知識 學下扑gem

還我血汗錢

我發覺BJOY既時候心靈都比較平靜

呢排睇多咗幣既分析文同片
之後應該會調整下個倉

豬死

成個盤得1吋綠色

打漏咗10%合約過下賭癮

除咗lihkg panic sell果次 我都係

link avax

lecture diu

我研究下先

我都加入link 派

又害人avax-link苦主farm PNG

巴打 bears farm咩

啫係要寄望Sam哥唔割你

你都放左

得閒先抽D出嚟洗下

咪價值

早知唔做我名

唔知點解自己仲要hold住堆何b仔

要專心做野對沖

都要還架（BnB 升完會買返多少）

屌，價值apy係無限！？痴撚線

未改得username

sh 王道

你地會唔會拎去farm？

把打個位無敵

就lunch time 等睇價值割唔割狗菜

所以暫時揸緊關於佢嘅得FTT

現價跌90%都無蝕

諗緊幾時走鬼 但一日10幾%

真係要睇佢會唔會咁柒繼續隊

FTM

crypto狗公？

我哋冇人割就唔會有事

賓尼企硬$60

其實似scam咩

defi 叫雞大法

bnb 跌低過44 入肉

係驚比人割

甲仔唔廢囉唔該

其實諗諗下 farm得愈快 就算個莊唔scam
都會比大戶割死

我櫻？

係喎仲有bnb, 計漏左佢, 都有70% 空間

好想知你依金兩個星冇cash out過利息出黎慶祝財自

FARM 到下年拎返出嚟 OK ？

你奶過sam gor 野仲未知驚咩

[img]
]

冇cash out,一直挖緊

你sh avax link個本夠大嘅話每日劏一半放返入去做compound interest 唔好咩

連登仔加埋都唔夠大戶一個分身割一下

大佬彈都唔彈下

尋日我都係咁諗 結果賺少左六皮野

賺少好過做點心

Ftm free fall

好硬

好靜咩

自從搵到自己嘅專屬農場後見住自己每日收息好爽
已決定戒賭唔會再掂任何scam

好似上年咁捱過左升返就fatfat

value可能都係贏個UI靚

Egg auto value 1inch，新四大天王

我蛋d frd?

咁要改名了

尋日係呢個時間食點心 我等睇紅波
利申 仲有兩皮價值

我1蚊接你貨

講下都唔得

睇落幣市行先過股市
不過舊年已經儲夠平貨，而家就算buy the dip都係玩合約多

1inch有咩咁吸引?

auto 跌到咁farm egg 已經唔吸引，已走場返鵝

應該係最保守安全的農場

scam係食開波嘅波幅

儲錢農場先係正道

好悶呀，大哥係到妹
又冇睇連登仔互割

有個資產係做到一年100%回報...

Cake : Am I a joke to you

仲互割大戶入晒場我地變番韮菜仲點互割

個人三大天王鯨魚 蛋糕 吋勁

玩期權

呢到個個跟打手巴炒1吋起家嘅

btc45000反彈50000

Bnb未升番應該冇咁快掛

zero sum 喎cfu

價值應該就割

個個都狼來了，我起碼坐到今晚

睇到兩點

玩合約只要搵到突破點 然後allin 只要搵到幾次 一年身家加10倍都得啦

回調+星期六日例牌

佢個項目唔錯，但唔明點解起步幣價咁貴

傻鳩冇睇清楚唔小心合錯左價值新lp bswap-bnb 70%-30%
有冇人可以救下我想乞0.006 gasfee拆番
感激不盡

0x87D753f02fCF693322F594b6ff46808D53F87Fae

仲扣緊3個鐘

牛市兩三星期就做到
熊市就

sam 哥又撚人

唔好輸就得

大戶炒高左埋伏係入面

BTC就撈到
加油

頂, 用yieldwatch 睇autofarm d egg bnb
d yield負數既

見你咁講就放心了

B joy

佢20-30蚊起步大把人sh

再加注先

我覺得一日仲有高息一日都未散場
同埋你見就算trade左10粒走，個價變化都唔大（不過可能同時有人買入mon唔切）

佢唔係咁高價搞到人心惶惶....就唔洗有連登仔互割事件而家Farm完走左，見到都唔敢入

會唔會真係根據往史3月大回調

佢好似每日多200粒
所以會慢慢無咁勁price impact

我個燈力要做先有用 講無用

我因為佢先睇HKT AKB
(但其實主力都仲係IZONE)

thx 燈神

冇人知，得個估字

要成三五百粒BnB先會郁

食飯又黎價值回歸

你望番自己個名係咪想改名做價你老母值

同vBSWAP比係差嫁啦
但相對黎講佢係eth mainnet果邊都有對應 coins
變化幅度冇咁大（理論上）

tvl 跟得上其實未必會跌

大長沽NQ, 10,000 take profit 以此為證

叫到大家啲post 出得咁快，就知有人開始慌

尋日入餐廳前check 過無野， 食完塊扒無左兩皮野

link

咁坐定粒六開餐

玩唔玩到兩三日都成問題

真係掘到兩三星期就好

甲仔個陣玩左幾耐比人質到死

Thanks感激巴打

apr太高冇可能，低d就得

一星期都冇

有無咁多人呢排先入場呀大把profit margin 本又抽晒，點都坐到浪尾架啦

Profit輸左一半比auto

價值又陰跌

一日唔放一日都未蝕

點先可以咁唔小心

突然13400

唔割

頭先13000入返價值 一嘢爆多500

歷史一直在重演
怯都未怯過

link?

大戶

✅ Bought 17.1699 vBSWAP for 998.4371 WBNB (227867.408 $)
on Value DeFi vSWAP

🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢

1 vBSWAP = 58.150344 WBNB = 13271.310$
1 WBNB = 0.017197 vBSWAP

Pool size: 838 vBSWAP and 49603 WBNB

vBSWAP | WBNB | Pair Info | TxHash

🔥Dont miss potential projects, follow us @centralwaterfall

多到你唔信，幾日無上連登，一睇咁多新人
今次真係死傷慘重

就黎過億

吓你跌市加槓桿咁勇？

啲綠波波護眼

太多央行會死

Ksm特價

我要del 左7成綠波先post到

支持

做咩借咁大，我借到safe max就算，大概25%

價值逆市向上 好想割大戶

有冇人幫手compound bearn

Ya

借左94%

琴日喺50k妹妹下
今日 47k再妹

我淨係識bdo mdo同

bsc有幾多呢類野run緊？

bdollar 應該算最穩

我指有冇link
想睇片

ching燈力十足

就快通縮，我避一避先（或者換少少bond）

燈埋auto thx

Bond好似得40 supply

10xxx入場ok？

OK

auto 重有好多空間

FF 下好

要細過1先有supply架

唔知開左新pool眼盲淨係swap bnb就入左

又跌

btc 40k - 43k set order

free fall plz

依家9成倉係價值，大家走可唔可以通知聲我

好似通常新野係跌市都穩陣啲
之前auto同而家價值

我走咗了 10k再入 返工冇時間睇

鯨魚？

何不入啲更有價值嘅野

巴打啱啱farm?
未有收成個時負數其實係手緒費

LM

1 吋表示咁叫跌？

最安全嗰三個農埸

BSC全線跌
係得價值頂得住

成個倉btc eth bnb ftt srm sol
無晒錢溝了，好在有profit頂住

你直接借穩定幣仲要94%？
通常用到咁高額都係借返自己黎套保架喎

每秒1美金中

係穩定幣

唔殺合約邊有錢谷BNB上500

打錯，係每分鐘

下次借返自己先去pankcake換穩定幣，跌就可以賺差價，升就可以唔還錢

大戶

Cls每秒一美金

原本可以咁

印鈔機

我上個post有講過 narwhalswap 早期農場 個UI同admin都叫有質素

喺價值每1分鐘就有60鎂

1分鐘有60 美 1小時就360

everyone here be like

大前晚: 訓前要走
琴日: 玩埋今晚要走
今日: SH價值

前幾日玩賭場下下要mon住 呢啲錢賺唔嚟
做個真正farmer仲好

究竟一吋而家算唔算bsc

走價值記得單聲

egg bnb 0 fee wor

360

佢一走真係地震

幾多本

一粒鐘3600

我曾經都以為佢上得番
坐左好耐

數學係體育老師教?

但係你一定要逐個幣分開account借，如果唔係是但一隻大跌都係爆

GME

禁漏個0

sorry 睇錯

巴打有冇link? 搵唔到喺邊個defi

賭俠巴曾經既收入

屌，決定重回價值懷抱，萬三就萬三La

邊有咁多

跟唔到

我尋晚無走
依家仲多左錢

賭巴係1日

最高都係1.8%daily

而家0.8%

新手比人嚇走左唉

1吋都唔識，你新入場？

真係
機都冇時間打

1inch都唔識再望下username 新玩家你好

屌一邊做assignment 一邊mon實

完全做唔到嘢

打少個0
shd be 540000usd

呢排啲人叫我down Jpex 搵佢買幣 佢有得收息 好定唔好

你上交易所，睇下邊隻馬凶神惡煞想咬9你咁，果隻就係1inch啦，然後去佢網站就得

唔好割我地

價值b幾時上返 6蚊買好凍.

想放AVAX入1inch

我知錯了各位大佬係一分鐘呀

呢間scam

wolf of value

搵唔到1inch bnb 個pool, 係咪完左啦？

幣少你都敢玩

佢一走真地震，成三球港紙

左上轉BSC

走前講聲大佬

應該要揀番BSC network

你走應該會嚇走好多人

走左 驚驚地

走左又會入返

轉番做bsc

eth 係咪要再fall
7500 粒eth from wallet to BINC

所以佢走真係要講聲

Buy the dip

點收科好

1300

好rich

咩係scam?

我call緊sam哥黎，你等等先

依到幾多排紅燈

你走同大家講聲就ok

開個tg group 走之前15分鐘單聲

睇錯busd

上市公司
低風險咁解

無事既

幣少

假膠？？

開左Value TG gp

明咗你就會明

我會建議你唔好掂crypto住 搵個熟悉嘅人教下你點玩先

Google search scam

琴日6.1走左

Wall Street farm

咪想當年一人派一btc 個位

lin？

琴日數過0.5甩價值有55粒燈
大概6500 usd
thus around 4569粒燈?

太家今日又豬幾多？

tg group=韭菜互博

點解我啲靈魂會自己增殖

應該教咗英文先再教crypto

唔關crypto事 d錢最好搵個罐裝起佢

又黎搵食

好撚仆街

this is scam

咩係crypto？

12000 USD

大哥繼續跌BNB星期六日準備入貨

Super Computing Algo Model, 用超級電腦同AI做trade同挖礦，好撚advance

唔爭氣笑咗

ftm

玩緊鵝蛋瞓着咗

有冇喺pcs 買eth
同BINC 應該冇分別?
我啲錢喺曬wallet
已經唔想入BINC

跌完未？

全部野都完美，得一個缺點，冇提幣功能

笑撚死師父明白了 原來scam係咁解

我唔想睇了

怪錯scam 哥同埋d scam farm 了
回歸scam farm 懷抱

仆街今日真係冇底線

唔知會唔會貴啲 應該少ETH LP

有冇秒化息率做參考？我地玩開一年無限息

都幾貴
而家先正數返

46k準備

就快穿100k

假，肯定無咁多

admin唔回應個pool apy係乜，我今朝比佢撚咗一次

吓

點解我搵唔到邊到換1inch bnb lp

我放咗2萬7落去2 3粒鐘先得7定8蚊息，嬲到換返大三哥價值回歸

SOL 同 FTM 完

想入group 有冇tg link

訓左無睇 bjoy 完未

最快都要今晚
但係第二朝又要再跌
bjoy no bottom
scam BTC
好快落3000

你甚至可以瞓多三年

1inch好硬淨

Ada 同 1 吋都好硬

其實bnb-btc依pair真係無得輸 除非個賭場執笠 放一個月就有幾廿% 分分鐘抗晒成個跌幅

4600已加一注

冇輸

想問下c2c買賣幣有無平台/group推薦
我自己用trust wallet 同埋block多

唔敢博咁多
開左BNB short 執左幾蚊
執完佢繼續跌
屌佢老母

幣joy可以收下息....真係唔錯...

咪燈

入咗錢撈貨未

叫左你班友入一吋

Eth BnB
btc BnB 都係好嘢

BTC 3000
比多次機會人上車？

場主會keep住加倍數
一開始15x
宜家18x

屌

自己學嚟整好過 依啲嘢一間撻q無得怪人

咁咪即係加速音樂椅

1inch 場個APY 高啲？

仆街穿46k

free fall

呢啲垃圾買唔到野
搵鬼入
好快就會爆
連elon 乜都一定輸死

Btc

當我傻架咩

有冇back test?
用咩寫
用咩exchange

HODL

想加matic

玩完了
初步目標價：
BTC 32000
ETH 1200
BNB 120

係咪好多人睇好SOL?
如果我話等10蚊樓下先入會唔會大貪左？

定係過2日就到?

Bnb120,

美股同bitcoins

125x short

我估 CAKE 跌到 5 蚊

熊市賭神

bnb又free fall

新手問下, 買GBTC 係咪最方便既買BITCOIN 方法

咁嘅跌勢維持最少多兩星期先 可能要見25000了

合約死得人多

沽咪唔會

酒呀

尋日冇咗$6000 個人有啲迷

日日炒波幅 無心機同佢玩

上星期低位
今日高位

價值投資

bnb又破底
準備變臭西

新手問下
唔睇#1 就出post 是咪最好嘅加入方法

有冇人一齊short

點會
short 鳩咪冇事

酒呀今次真係變0喇

原來沽bnb冇息收
早知沽btc

其實睇左..但BINANCE 又大陸野又話有問題咁..GBTC 會唔會好D
謝解答

好彩啱啱出唔到order 如果唔係即刻夾

熊巴終於忍唔住上水唱淡

hello 巴上水唱淡就好

等左你上水好耐

有冇合約教徒可以教吓我玩合約

合約教入會步驟：
(1) 入錢去玩幾下就識
(2) 禮成

而家2點 個post靜咗好多

即係又要交學費

215掃左少少BnB

Pool > provide add LP > go farming

比較make sense 係落返去紫色MA

點解會冇咗賺少定蝕先

得價值頂住

我all in matic ftm

入錢

125x 賣出btc

價值仲升左

Ubu.finance
有無人玩

點解我咁早就放棄價值投資

揸住先囉crypto本身就係scam

兩隻都係紫

咁多得唔得架

等我做兩個鐘好友先

cls
價值同鴨蛋真係世外桃源

好靚wor

咖啡黑馬

大哥唔插深啲嚇鳩啲sh撚penis sell
啲大戶點接平貨

蛋都跌得勁架...尋晚仲12x

唉屌你老味贏咗$4

咁易penis sell 嘅咩
佢跌到個位數我都唔驚啦

30000已經上撚晒ifc

電話連唔到WALLET

其實到時就成功嚇到好多人

連到喎

跌到個位數我100%身家轉移算啦
還掂我仲有好多個十年命

我得wo

我前日46入都諗住佢會上得返55以上
結果坐咗三個鐘無郁過
嚇到即刻割禾青

可能個個覺得個市不宜入手
寧願 farm 算

APY

17年尾個段時間真係鳩買都贏

即係網格

唔鬼就好好啦其實

土炮寫嚟trade
API你用websocket 啲REST?

binance 玩完既話應該成個crypto 界都玩完

其實你地睇btc今年上幾多

500k

10000

麻煩google 下 binance 先

可能我太早入
我早你幾個鐘試
我頭先再入又得

0....

要求唔高 100000

唔知玩唔玩得過 入TG 索下料先

我終於明白點解啲合約牌咁易俾人夾死 買佢升升少少又跌 買佢跌跌少少又升

Baba 傳民俾人拉咗？

*傳聞

B 仔GOGOGO！

比想像中早咗 二百點反彈
Anyway 無事了
大家週末跳樓機聽日再見

B仔上緊去

得2%一日
乞食咩
呢啲farm玩兩日就要走
都唔知隻token會跌到點

啲錢係哂價值度, 今次我skip 如果係好野話返我知

邊到傳

三年後見

俾人查je

入貨之前可以計下強平價格
同你估計嘅最高/低位比

Who?

45500忍住咗冇撈
40000 thx

話說有冇人玩過Bearn個買大細
真賭場

好似你skip 左嘅野有50%都係好野
等我放50%落去玩

被佢夾死左幾轉呢排唔撚敢玩

認真討論
俾人查係咪第一步？
如果俾人查到真係造市，基本上已經對外界講明
Blockchain 都唔安全 ， 一樣俾人查到
到時真係唔洗玩

其實我想問有冇人夠膽開合約過夜

Wallstreetbet 班癡線佬日日做

連登幣圈 傳奇人物

有人夠膽擺成個禮拜
你睇下合約教啲教徙

利申一直都係兔兔教
忠心不二

唔係講笑啲合約都幾刺激

前幾日試過開張bnb過夜 跌到200樓下比佢斬撚左 冇諗過穿200同訓左睇唔到入唔到錢

一秒變廢土

痴撚線dodo 愈跌愈低

啱啱又試玩小小整咗張short BNB

Doge係證券？sec查乜？

其實我係想問你用real time price feed 定就咁polling

屌撚爆你呀 你d女係臭雞呀

跟左$4 usd

每跌1k就妹妹下

Pancake Swap 我見唔到哩隻

唔安全嘅意思係？
技術唔安全？

開左屙屎都要拎住部電話啦, 仲訓覺

跌到差不多就v彈
不過唔知44000定4400 姐

bitcoin 匿名不匿蹤

仆街又夾 好難玩

尋日開到宜家升左成10倍
宜加入黎果d都係接火棒

2%

佢個tg好似得 announcement channel? 唔比人講野

今日lunch 好似得一個大戶割價值
睇黎大戶既胃口好大

喂佢買完自己放係Twitter講咁有咩計

禁言

1% burn 1% 按比例派比holder

沢村巴 好耐無見

生左個女好唔得閒, 連訓都無時間
依家就黎半歲,開始得閒番D

發現甲仔個場
啲reward 好耐都冇升冇跌
好穩定

大家點睇

巴打你先係
我跌到4000已經唔敢加貨了

Brrrrrr

Know that feel

掃貨呀

Papa造市又點？犯咩法？

crypto又唔係金融商品...
除非而家法院話係姐

真係 前排大牛市果兩個禮拜好似一日得兩三個鐘訓

BUSD BEP20 點轉返去幣安？

價值搞咩 跌左一半apr

Pool大

好似一樣禁番接收 copy番binance條地址就得

日息越來越低

原來破左億岩岩入番冇留意

都仲高auto 10倍

日息無50% 好唔實在

太低

有冇人想試吓跟住boll 炒 就咁睇好似OK

試過4次過夜, 得一次食屎, 之後開始就日日比人問剃左鬚未

就係果下輸身家都夠死啦

唔犯法咩

大佬頂住,唔貪心,上番47就得

笑左

DEX 賭場如果條team 匿名點搵

見到你哋相認舊人
好掛住宗本聰 巴打
宗本聰巴打 見字請上水回覆
曾經嘅戰友 你財務自由嗎？

可以拉到98同2去贏粒糖輸間廠

涼粉重上5蚊

Auto apy 低過300%

發發啦你

仲未有人harvest 大家一齊攬炒

講到你無買咁

Angel 巴最近點樣

係
太低了 唔升返上500up好難留客

通常超過十分鐘無人㩒我會幫下大家

我on9
尋日最低位走左個本
勝得2200usd

究竟呢度係咪得我一個輸錢

If you can't hold, you won't be rich.

110M

仲留得係到99%都係survivor

唔知佢仲有冇揸steem

chi sin 快到

我得好少

仲hold緊我蛋
個deposit 每check一下又少d

價值又去返萬4
bjoy避風塘

咁嗰啲火箭兵團 weed kimochi點搞

睇黎大戶好睇好價值
見到入黎既大手買入好多
大手賣出好少

仲要係BnB跌緊既時候

個個唔敢買淨係 farm

✅ Bought 15.9375 vBSWAP for 991.5642 WBNB (219239.991 $)
on Value DeFi vSWAP

🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢 🟢

1 vBSWAP = 62.215708 WBNB = 13756.217$
1 WBNB = 0.016073 vBSWAP

Pool size: 867 vBSWAP and 54741 WBNB

vBSWAP | WBNB | Pair Info | TxHash

🔥Dont miss potential projects, follow us @centralwaterfall

入火箭兵團都有機會財自㗎

rug pull 就算9數啦

係咪未有單幣stake?

以前有人同我講過，唔好係你最恐懼既時候去做決定，如果真係想做要比啲時間（可以係一日，半個鐘，depends)自己思考一次點解要咁做，你當初做決定既原因去到而家有冇變，然後先去做決定

PS：不適用於75x合約

仆街 穿46000

又黎

AUTO BNB BTC ETH

9short我係咪要第一次贏錢了

不要再説了，好彩有價值

咁張lp會有咩下場？變0?

ftm 點搞好

佢好似改左名做HKGO

我已經撤退咗 入咗少少錢玩合約再睇吓點

射入價值

價值13000鐵底

hold緊

改左ui既底褲黎

玩左陣，屌要lock profit, 拿拿聲全身而退

價值完全無機會比我番去

FREE FALL

地底見

eth已經想入

Cake 個tvl咩事
升左50% 過哂uniswap

原來HKGO巴係宗本聰巴？

之前係另一個po見佢認左係

今個weekend 唔睇了

好彩高位放咗部份，剩返全部都係利瀾

每次claim reward都有8成被lock, 學埋底褲d野...

屌而家真係幾個鐘頭bjoy一次

原來就係你割我

想all in 價值

100粒你計吓幾錢

crypto 界清泉

仲係14000勁撚到

我係pancakeswap主頁同defistation睇都係7.6B唔知咩事

今晚走本先

SH 唔洗錢

穩定幣

機構入場？

最後逃生門

B仔

唔撚理佢了，勁on9由佢繼續farm算

45k
預計今晚40k

岩岩4.6入左b仔做全職廢佬...一日收息2%...

而家準備緊錢加倉

屌，$5.81入

eth 跌去1300的話
好吸引

比起最高位差唔多全線跌咗3成 依個月遲少少開始玩都大撚鍋

你地收多我一日息都win曬，你話g-value聽日ATH就話ja

BTC到43000都好吸引

hello

Yes
終於可以加倉，忍咗勁耐

直插無水花

唔洗今晚
一陣都嚟

長期擺係到冇嘢嘅

忍唔住4500放左自動 垃撚圾

仲有聽日要跳....如果再跌埋下星期，會得番幾多

Same here
手持 stable coin 等入市

我都減咗兩次倉，入value

唔係借都冇問題
最多高位吹幾個月風

我都係2月頭先開始玩 好彩跟足晒巴打推薦啲靚farm暫時仲有2成profit 現階段目標都係由佢跌保住個本 重回正軌就自然fat fat

跟大戶

開心

早幾日玩 依家有五成 追farm砌 有d錢係bnb佢依家一野回咁多 即刻食左屎

正
上咗5萬之後冇開app睇過
依家就可以開app溝到29000

I say 1 2 free fall
you say 1 2 free fallf

番緊工有啲緊張咁隔一陣就打開tg bot睇價值紅綠波波大戰
點解可以咁硬

keep住farm當係儲bnb幣 回調完就會見到成績

bjoy3年後見

好耐冇上TG
唔知當年個TG谷仲係唔係度

走呀...

跌到

Bnb跌破210

可唔可以教小弟玩

有人邀請過我 但我無入過果 group
之前話 有咩就係連登討論

今晚真係唔敢過夜

weekend btc 38000

到時就會過

再買啲down 對沖返啲cash 再等weekend 入貨算
唔敢開合約

真係準備買下貨

諗住穿13000即走

我已經上咗合約癮 但係唔識玩

話說ETH/BTC 由今個月五號嘅0.046 一路跌到而家0.031
大家識做

$28 NOW

ACS都係跌

一嘢爆鳩咗上15500

睇嚟40000接大哥唔算貪心

等緊
如果去到咁低
我抵押 btc 借stablecoin 入貨

下一站 18000

係咪仲有15分鐘歐洲佬開波

如果爆得上18000真係要割一半走 一間變auto 2.0就67

If you can’t hodl.jpg

懷疑go巴追緊po 你等多陣

屌價值無過到夜好後悔
今朝開始已經無位入

琴晚我都講左好多次唔會過夜 同 13000放

逆市升咩料

今朝起身仲有11k

幾年前入坑後都有睇宗本衝巴學嘢

Auto ?
我買左少少貨

連外國人都開始相信價值，真係價值投資

蛋，auto，ACS條線一樣

琴晚14500 如果琴晚有過夜我朝早見到應該會嚇到penis sell

我都有睇

Hello，係啊，老韭菜黎啫，我都仲學緊

入價值我信

係，如果99入我建議收息 del app，等半個月再睇

點解你係p 牌
新ac?

價值好硬 仲萬5
但我用黎farm啲bnb係高位入

我發現幣本位合約好似小on9
我short 佢 佢跌但我不斷拎佢嗰隻幣

2017年睇左你個po先入坑

有大戶幾邊一齊入？

尤其早排見到十萬巴
更加唔撚敢玩

貞操鎖

係啊

有咩問題

Hello
好掛住你
生活無憂 嗎？

將槓桿倍數set 落 2-5 當現貨咁買

不如諗下如果牛市就完點Exit仲好 諗定差唔多，而家唔諗到時升就更加唔會諗 ，唔知有係玩多幾個月定半年，但應該未必會升到好似啲人講30幾萬一粒BTC

研究吓先 多謝巴打

係山頂搭埋營黎等你地

有合約網格岩新手玩 全自動買賣

巴打幾錢入？

我得400幾粒，0.78走咗二百粒
成本0.37入，冇十倍都唔走

Hodl BTC唔走喇，反正又唔係靠筆錢開飯

你既意思係趁依家仲有理性就諗點exit?
其實想問下財自左既巴打們 係咪都會先cash out哂先 定會留少少keep住炒？

10萬我覺得最盡

依家應該放stablecoin收息，12.5%

btc 唔會走啦
hodl 到25年再戰

0.37咁靚
我0.41先入，0.71走左兩百粒

auto 特價完

慢慢將其他COIN轉哂做BTC過熊市得唔得
最主要係我唔覺得自己可以準確地預測到幾時係熊

依家諗定如果2-Year MA Multiplier穿咗通道頂就開始倒數半個月左右但係仲諗緊啲貨分批走定一炮過走好

呢條垃圾。。。

價值15000

Sh la

咁早期玩crypto 咁有錢都仲要返工
係愛啊
見番你好感動